---
title: Pelatihan Jurnalis Dasar Radio Benor FM di Kantor Lapangan KKI WARSI Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun
date: 2012-02-06-10
categories:
- laporan
- Benor FM
layout: laporancmb
---

![250px-Pelatihan_Jurnalis_Radio.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kantor Lapangan KKI WARSI

**Lokasi** : Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam

**Alamat** : Jl. Timoho Sapen Yogyakarta

**Jam** : 10.00 - 16.00 WIB

**Hadir** : 
*	Andi Agustanis
*	Nazariah
*	Iqbal Zainuddin
*	Huzer Apriansyah
*	Jusia Hari Abdi
*	1 Guru SMP Satu Atap (Mariyatun)
*	1 Rerayo Orang Rimba (Mangku Besemen)
*	5 Orang Pemuda Rimba
*	10 Orang Kader Penyiar Siswi SMP Satu ata

**Ringkasan** : 
*	Masyarakat Desa Bukit Suban mengetahui keberadaan Radio Komunitas di lingkungan mereka
*	Mendapatkan Dukungan atas keberadaan rakom di desa Bukit Suban
*	Tumbuhnya rasa memiliki akan keberadaan radio komunitas
*	Diterimanya radio sebagai media informasi alternatif di lingkungan masyarakat desa Bukit Suban

